山下智久與𡃁模鬼混後即登記官網 疑早已決定離巢闖荷李活

35歲前日本尊尼事務所男星山下智久去年8月7日被爆於7月30日搭上高校生模特兒愛子，並在酒後相約到高級酒店開房密會八小時，醜聞令山下形象受損。被事務所雪藏的山下於同年11月再次被日媒指他10月底已經離巢尊尼事務所，決意到外國發展。

脫離尊尼後，山下於上月28日開設官網和fanclub網站「Club9」，並於同日在離巢後首次開IG直播，吸引大約12萬fans收看，人氣度完全沒受影響。不過，近日就有圈中人爆料，指山下的官網早於8月2日就已經登記網域名稱，亦即與愛子過夜後兩日。由於當時山下根本不知道自己會斷正，意味着他在醜聞被公開前已準備離巢。有網民留言寸爆山下因決定了退出事務所，才放肆與愛子鬼混。此外，山下去年12月返回日本，將於劇集《東大特訓班2》中客串。

25仔

賤種人

好豬條女

日本陳冠希

好撚型...

條女好似好大奶

海外根本唔太理呢啲花邊新聞